發完夢有野想講

今日發左個夢，往柯士甸個邊退緊，我同朋友位置大概中間到，第一炮tg射落黎呢邊，個陣唔算太近，周邊個d人退得唔算太急，所以都冇乜野，大家都好冷靜，但係第二炮射落黎，射正我腳邊，個陣都還好，我一直都係面向前黎退，所以後面唔知發生咩事，但當前面突然有一大班人向後跑，嚇到成班人都向後跑，以為狗已經到，個陣我一另轉頭，屌你老味，後面啲人已經唔見哂，成個斷層出哂黎，跑個陣仲有人跌親，之後大家冷靜返，企左係到幾分鐘，根本啲狗都未到跑乜撚，其實大家個陣冷靜返慢慢退，對前中後都有好處，我明大家好驚，但係突然向後跑令大家真係好恐慌，以為速龍已經到，當大家視野唔清楚既，前面仲有人既就慢慢向後退，唔係後排一見到你向後跑，就一支箭咁跑撚哂，前面就好撚慘

光復香港，時代革命

人地組織好就散啦 hit and run